404006
5049
Tôi ít đọc truyện Ô Long Viện nhưng những tập tôi đọc qua đều khá hay. chi tiết gây cười chủ yếu xoáy sâu vào các tình huống quái chiêu, quái đản có một không hai của thầy trò Ô Long Viện. Ở tập 9 Siêu Buồn Cười này còn xoay quanh nhiều diễn biến bên ngoài, như việc bốn tên trộm cướp Quang - Minh - Chính - Đại cùng tên hầu cận ngốc nghếch âm mưu đến trộm cắp kim cương tại Ô Long Viện nghèo rớt, và chúng đã bị bốn thầy trò quay cho một trận nên thân. Truyện thực sự rất buồn cười, tuy có truyện chỉ có tranh không có lời nhưng vì tranh đẹp nên xem cũng không mất hứng thú.
4
386342
2016-03-24 15:32:31
--------------------------
